政府唔宣佈等我幫佢啦,香港正式宵禁

外資快手撤,坦克車就快出架啦,走快d,走快d啦外資

戴番頭盔,利申9up

香港軍政府正式宣佈宵禁

已經係

大家快d通知外資,撤得好撤啦

痴撚線

大家一齊宵禁算
經濟報復